政府：疫情已見頂，確診數字回落，防疫取得成功。

陳肇始今日指第三波個案的病發日子在7月中已「見頂」，近日個案病發日有所回落，以此說明疫情見頂。

琴日=近日

Ok，有啲病徵，唔check了

岩呀 咁可以出番去食飯未?

又掟回力鏢

咁投得票未

證明左個數字真係做出黎

但選舉要押後

疫情點都會過
到時實係話防疫成功
問題係疫情時點減低感染率
將影響減到最低

如果就咁放係度唔理，最終都係會抗疫成功
但會死好多人

即係選舉可以如期進行啦

駁唔到 又真喎

政府又係時候喺香港01報紙落特約廣告了

咁就咪撚押後選舉啦屌你老母

留名睇回力鏢

宣佈咗選舉延期，就自然會見頂㗎啦

meanwhile legco election has to be cancelled

回落啦
可以除罩啦

認屎認屁

回落先唔俾食飯

有無巴打可以FC吓近排cases嘅病發日子

之前屌記者問見頂個班縮返晒入老母閪

全部廢老除罩慶祝

不嬲都返緊工，未驚過

今日120單！並沒有出現幾何級數上升，回落了

放毒任務完成，已成功申請延期投票

唔好中圈套

中央出手，回落是常識吧

其實係檢測上限見頂 所以先唔升

仲bin c 唔夠咩

頂唔係咁見，周線大陰燭加穿頭破腳就應該見了

120宗，好大嘅回力標

咁開返d餐廳比人入去食飯啦仆街

垃撚圾

幾時返嚟

上帝bin c

唔significant 架教授

政府話回落，咪回落lo
病毒都頂你哋唔順ar

已經見頂
開始回落
但推遲選舉
咩邏輯

開番尖啦咁

咁選舉如期舉行啦

7月份見頂 8月份繼續升

作數我想幾多就幾多

成班庸才

今日又新高

今日有150單